<resources>
    <string name="app_name">Работа</string>
    <string name="info_ate">   С помощью мобильного приложения ate Вы можете заработать деньги, для того чтобы зароботать
    есть несколько способов:\n    1. В блоке \"Работа\" Вы можете найти свою уникальную ссылку, она выглядит премерно так:
        \"http://ateple.com/?u=123456\" - эта ссылка направляет на каталог интернет магазинов,
        Вам необходимо разослать эту ссылку например своим друзьям/знакомым, которым это может быть интересно, еще больше способов
        привлечения переходов по данной ссылке Вы можете посмотреть в блоке \"Информация\" по кнопке \"Способы зароботка\"; Если пользователь
        приведенный Вами перейдет по одному из магазинов и совершит там покупку любого товара* - Вы получите денежное вознаграждение на свой счет,
        деньги попадают в холд, и после выхода из холда Вы можите их вывести. В блоке \"Статистика\" Вы можите увидеть статистику переходов и действий
        по Вашей уникальной ссылке. Чем больше пользователей перейдет через сайт на магазин и совершит покупку - тем больше вы получите вознаграждение.
        \n   2. Еще один способ зароботка в ate - это привлечение новых работников, в блоке \"Рефералы\" вы так же имеете уникальный код, если
        новый пользователь введет при авторизации Ваш уникальный код, то Вы получите 100 рублей в холд, из холда деньги перейдут к возможности вывода
        после того как новый пользователь совершит первую выплату на свой счет, чем больше активных работников - тем больше зароботок;
        Временно введен бонус в размере 100 рублей - при регистрации Вы сразу получаете его на счет. Не забывает читать правила.
     </string>
    <string name="info_help">   Статистика: Статистика выводится за день (24часа) и Ваша общая за все время, просмотры - количество переходов на сайт;
        \n   Баланс: Находятся в холде - деньги, которые ожидают подтверждения от магазина или активного реферала, время холда у каждого магазина разное
        от 10 до 80 дней, процент подтверждения в основном более 50% - а это значит что примерно половина суммы будет поступит на счет для выплаты.
        Холд необходим для того, чтобы проверить покупку, чтобы заказ был настоящим, чтобы удостовериться что заказ не будет вернут в магазин.\n
        Ваш аккаунт привязан к Вашему телефону, с другого телефона не возможно будет зайти в Ваш аккаунт!
    </string>
    <string name="info_feed">   На данный момент популярные способы привлечение покупателей это информирование их
        на разных блогах и социальных сетях, если пользователь интересуется где можно что-то купить - Вы можете порекомендовать
        ему свою уникальную ссылку на каталог интернет магазинов. \n
           Самый популярный и приносящий большую прибыль способ - воспользоваться сервисом \"Арбитража\", - этот способ требует вложений, пример таких систем:
        сервис Яндекс.Директ или Google Реклама, Вы регистрируетесь в таких сервисах, указываете ссылку на которую Вам нужны посетители, пополняете счет, и по Вашей ссылке
        начнут переходить потенциальные покупатели, средняя рекомендованая цена за переход 1-3 руб. Никогда не поздно занятся Арбитражем!
    </string>
    <string name="info_rules">   Строго запрещен спам! Так же запрещено путем обмана зазывать клиентов на переход по ссылке, при использовании
        Арбитража и контекстной рекламой запрещено использовать бренды интернет магазинов, за нарушения возможно получение блокировки в приложении. Мы в свою очередь
        можем заблокировать пользователя по своему усмотрению, например если не понравится качество входящего трафика; Сервис находится в тестовой версии, возможны сбои в работе приложения; Запрещена реклама уникальной ссылки на запрещенных сайтах в России, а
        также любые действия нарушающие закон РФ.
    </string>
</resources>
